點解仲有人玩納指？明明道同標仲日日破頂

破頂=等跌

每次有呢d po就會變左歷史高位

成班好似d 廢老咁，固執到仆街

玩納dee 算啦

夾死啦

又有呢啲post準備跌都似

到頂了

??

一見呢啲post 就會轉走啲水去納指

玩恆指咯

屌含指日日跌升又唔跟足真係廢撚到喊

但事實上你今年買含指已經贏咗連燈大部分人

一堆納指蟹貨
你估我地唔想玩？

買菜都特價先買

而家入咪高追囉

港股個場單買騰訊都搞撚掂